訓左無睇, 成日係連登講唔好人民鬥人民班人, 有無去過元朗同北角宣傳？

你老母啦, 你班撚樣唔去北角搵福建幫搵黑鄉, 日日叫人靜, 唔撚好搞事, 邊班人係人民鬥人民呀？

上年第一次撐警集會時, 已經大把人係金鐘俾藍屍打, 由上年7月超過大半年, 係班撚樣幾時出黎同藍屍宣傳過唔好人民鬥人民？

佢地先係第一班人搞事, 俾藍屍斬到入廠都最少3人, 無私了出現, 斬撚到今日都仲得, 你老母

以後邊個想搭國泰、港航、港龍、快運，就望住呢堆相

仲有荃灣

18區有警局, 你班撚屌又唔去屌班黑警唔好人民鬥人民？

垃圾post拉

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店